只想死於李偲嫣

不必再虛偽

但有新冠花肺包圍 有話題

暴斃變一對野牛肺